有冇人whatsapp backup唔到

whatsapp backup唔到成個禮拜
咩方法都試過
重新開機
關app再開過
依家連icloud 原本嗰個version都del埋
但係都唔得
PS icloud有好多位😭
有冇人都係咁

成日話無位

啱呀 你有冇買icloud？